msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: enigma2-vix-core\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-02 22:48+0330\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-20 23:11+0800\n"
"Last-Translator: 孤独之剑 <haotzyy1970@163.com>\n"
"Language-Team: 孤独之剑 <haotzyy1970@163.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-15\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.3\n"

#: ../src/BackupManager.py:151 ../src/BackupManager.py:294
#: ../src/ImageManager.py:181 ../src/ImageManager.py:313
msgid "%a %e %b  %-H:%M"
msgstr "%a %e %b  %-H:%M"

#: ../src/ImageManager.py:1354
#, python-format
msgid "%s downloads"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:109
#, python-format
msgid "%s: "
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:407
msgid "/media/hdd"
msgstr ""

#: ../src/SwapManager.py:326
msgid "128 Mb"
msgstr "128 Mb"

#: ../src/SwapManager.py:326
msgid "16 Mb"
msgstr "16 Mb"

#: ../src/SwapManager.py:326
msgid "256 Mb"
msgstr "256 Mb"

#: ../src/SwapManager.py:326
msgid "32 Mb"
msgstr "32 Mb"

#: ../src/SwapManager.py:326
msgid "64 Mb"
msgstr "64 Mb"

#: ../src/SwapManager.py:326
msgid "8 Mb"
msgstr "8 Mb"

#: ../src/SwapManager.py:326
msgid "96 Mb"
msgstr "96 Mb"

#: ../src/BackupManager.py:520 ../src/RestoreWizard.py:284
msgid "A background update check is in progress, please try again."
msgstr "正在进行后台更新检查,请再试一次."

#: ../src/ClientModeBox.py:491
msgid "About"
msgstr ""

#: ../src/SwapManager.py:131 ../src/SwapManager.py:267
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: ../src/SwapManager.py:129 ../src/SwapManager.py:263
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: ../src/SoftcamManager.py:114 ../src/SoftcamManager.py:176
msgid "Active:"
msgstr "活跃的:"

#: ../src/BackupManager.py:77
msgid "All"
msgstr ""

#: ../src/IPKInstaller.py:131
msgid "Are you ready to install ?"
msgstr "准备好安装了吗?"

#: ../src/Multibootmgr.py:84
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete image slot %s ?"
msgstr "确实要删除镜像插槽 %s 吗?"

#: ../src/BackupManager.py:302 ../src/ImageManager.py:321
msgid ""
"Are you sure you want to delete this backup:\n"
" "
msgstr ""
"是否确实要删除此备份:\n"
" "

#: ../src/ImageManager.py:1467
msgid ""
"Are you sure you want to download this image:\n"
" "
msgstr ""
"是否确实要下载此镜像:\n"
" "

#: ../src/BackupManager.py:372
msgid ""
"Are you sure you want to restore this backup:\n"
" "
msgstr ""
"是否确实要还原此备份:\n"
" "

#: ../src/ClientModeBox.py:524
msgid "Authentication"
msgstr ""

#: ../src/BackupManager.py:77
msgid "Automatically created"
msgstr ""

#: ../src/SwapManager.py:133
msgid "Autostart"
msgstr "自动启动"

#: ../src/RestoreWizard.py:173
#, fuzzy
msgid "Background update check is in progress, please try again."
msgstr "正在进行后台更新检查,请再试一次."

#: ../src/ImageManager.py:799
msgid "Backing up eMMC partitions for USB flash ..."
msgstr "正在备份USB闪存的eMMC分区..."

#: ../src/ImageManager.py:803
msgid "Backing up eMMC partitions for USB flash..."
msgstr "正在备份USB闪存的eMMC分区..."

#: ../src/BackupManager.py:1159 ../src/BackupManager.py:1163
#: ../src/BackupManager.py:1175 ../src/BackupManager.py:1179
msgid "Backing up files..."
msgstr "正在备份文件..."

#: ../src/ImageManager.py:783 ../src/ImageManager.py:787
msgid "Backing up kernel..."
msgstr "正在备份内核..."

#: ../src/ImageManager.py:791 ../src/ImageManager.py:795
msgid "Backing up root file system..."
msgstr "正在备份根文件系统..."

#: ../src/ui.py:55 ../src/ui.py:64 ../src/ui.py:130
#, fuzzy
msgid "Backup Manager"
msgstr "备份管理器"

#: ../src/ImageManager.py:831
msgid "Backup complete."
msgstr "备份完成."

#: ../src/BackupManager.py:1183
msgid "Backup complete..."
msgstr "备份完成..."

#: ../src/ImageManager.py:352
msgid "Backup confirmation"
msgstr "备份确认"

#: ../src/BackupManager.py:969
msgid "Backup created"
msgstr "已创建备份"

#: ../src/BackupManager.py:1349
msgid "Backup failed - e. g. wrong backup destination or no space left on backup device."
msgstr "备份失败-例如备份目标错误或备份设备上没有剩余空间."

#: ../src/BackupManager.py:348
msgid ""
"Backup in progress,\n"
"Please wait for it to finish, before trying again."
msgstr ""
"正在进行备份.\n"
"请等待它完成,然后再尝试."

#: ../src/BackupManager.py:176 ../src/BackupManager.py:317
#: ../src/BackupManager.py:332 ../src/BackupManager.py:383
#: ../src/BackupManager.py:401 ../src/BackupManager.py:1141
#: ../src/ImageManager.py:372
msgid "Backup manager"
msgstr "备份管理器"

#: ../src/ui.py:65
msgid "Backup/Flash/ReBoot system image."
msgstr "备份/刷写/重新启动系统镜像."

#: ../src/MountManager.py:453 ../src/BackupManager.py:744
#: ../src/BackupManager.py:840 ../src/SoftcamManager.py:368
#: ../src/ClientModeBox.py:164 ../src/ClientModeBox.py:488
#: ../src/ClientModeBox.py:589 ../src/Multibootmgr.py:35
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/ClientModeBox.py:644
msgid "Cannot download data. Please check your configuration"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:315
#, python-format
msgid "Cannot unmount partition '%s'.  Make sure this partition is not in use.  (SWAP, record/timeshift, etc.)"
msgstr ""

#: ../src/IPKInstaller.py:95 ../src/IPKInstaller.py:99
msgid "Change location"
msgstr "更改位置"

#: ../src/SoftcamManager.py:376
msgid "Check interval on minutes"
msgstr ""

#: ../src/ImageManager.py:775
#, fuzzy
msgid "Checking free ram.."
msgstr "正在检查可用内存..."

#: ../src/SoftcamManager.py:666
msgid "Checking softcams..."
msgstr "正在检查softcams..."

#: ../src/BackupManager.py:938
msgid "Choose IPK folder"
msgstr ""

#: ../src/BackupManager.py:937
msgid "Choose files"
msgstr "选择文件"

#: ../src/MountManager.py:444
msgid "Choose where to mount your devices to:"
msgstr "选择将设备装载到的位置:"

#: ../src/ClientModeBox.py:590
msgid "Choose your main device"
msgstr ""

#: ../src/ui.py:61 ../src/ui.py:70 ../src/ui.py:148
msgid "Client Mode Box"
msgstr ""

#: ../src/ClientModeBox.py:895
msgid "Client Mode Box: If you want to exit Client Mode and have a backup with your original settings. You can restore from blue button on Vision Backup Manager."
msgstr ""

#: ../src/ui.py:75 ../src/ImageManager.py:1357 ../src/ImageManager.py:1366
#: ../src/SoftcamManager.py:136 ../src/IPKInstaller.py:61
#: ../src/IPKInstaller.py:184 ../src/SwapManager.py:130
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/BackupManager.py:423 ../src/BackupManager.py:427
msgid "Comparing against backup..."
msgstr "与备份相比..."

#: ../src/ImageManager.py:1435
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: ../src/SwapManager.py:132 ../src/SwapManager.py:196
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../src/ui.py:69
msgid "Create and Manage your SWAP files."
msgstr "创建和管理交换文件."

#: ../src/ImageManager.py:979 ../src/ImageManager.py:982
#: ../src/ImageManager.py:985 ../src/ImageManager.py:987
#: ../src/ImageManager.py:989
msgid "Create:"
msgstr "创建:"

#: ../src/BackupManager.py:415 ../src/BackupManager.py:419
#: ../src/BackupManager.py:1151 ../src/BackupManager.py:1155
msgid "Creating list of installed plugins..."
msgstr "正在创建已安装插件的列表..."

#: ../src/ImageManager.py:779
#, fuzzy
msgid "Creating swap.."
msgstr "正在创建zip..."

#: ../src/ImageManager.py:823 ../src/ImageManager.py:827
msgid "Creating zip..."
msgstr "正在创建zip..."

#: ../src/SwapManager.py:156 ../src/SwapManager.py:263
#: ../src/SwapManager.py:268
msgid "Current status:"
msgstr "现状:"

#: ../src/BackupManager.py:65 ../src/ImageManager.py:74
#: ../src/ClientModeBox.py:52
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: ../src/SwapManager.py:262
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: ../src/ClientModeBox.py:526
msgid "Default username (root)"
msgstr ""

#: ../src/BackupManager.py:132 ../src/ImageManager.py:151
#: ../src/SwapManager.py:206 ../src/SwapManager.py:217
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/BackupManager.py:779
msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

#: ../src/MountManager.py:97
#, python-format
msgid "Device %s"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:161 ../src/MountManager.py:308
#: ../src/MountManager.py:326 ../src/MountManager.py:342
#: ../src/MountManager.py:375 ../src/MountManager.py:388
#: ../src/BackupManager.py:228 ../src/BackupManager.py:231
#: ../src/BackupManager.py:257 ../src/ImageManager.py:271
#: ../src/ImageManager.py:281
msgid "Device: "
msgstr "设备: "

#: ../src/BackupManager.py:207
msgid "Device: None available"
msgstr "设备:无可用"

#: ../src/ImageManager.py:252
#, fuzzy
msgid "Device: Un-mount"
msgstr "设备: "

#: ../src/SoftcamManager.py:172
msgid "Disable startup"
msgstr "禁用启动"

#: ../src/ImageManager.py:350
msgid ""
"Do you want to create a full image backup?\n"
"This can take about 6 minutes to complete."
msgstr ""
"是否要创建完整映像备份?\n"
"这可能需要6分钟才能完成."

#: ../src/ImageManager.py:392
#, python-format
msgid ""
"Do you want to flash image\n"
"%s"
msgstr ""
"你想刷写镜像吗\n"
"%s"

#: ../src/IPKInstaller.py:144
msgid "Do you want to restart GUI now ?"
msgstr "现在要重新启动GUI吗?"

#: ../src/BackupManager.py:675
msgid "Do you want to restore your Enigma2 plugins ?"
msgstr "你想恢复你的Enigma2插件吗?"

#: ../src/BackupManager.py:455
msgid "Do you want to restore your enigma2 settings ?"
msgstr "你想恢复你的enigma2设置吗?"

#: ../src/ClientModeBox.py:513
#, fuzzy
msgid "Do you want to scan for a server?"
msgstr "是否要更改下载url"

#: ../src/ImageManager.py:1437
msgid "DownLoad"
msgstr "下载"

#: ../src/ImageManager.py:1358 ../src/ImageManager.py:1367
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../src/ClientModeBox.py:640
#, fuzzy
msgid "Download completed"
msgstr "下载确认"

#: ../src/ImageManager.py:1469
msgid "Download confirmation"
msgstr "下载确认"

#: ../src/ImageManager.py:1484
msgid "Downloading"
msgstr "下载"

#: ../src/ImageManager.py:153
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: ../src/ImageManager.py:464
#, fuzzy
msgid ""
"ET8500 MultiBoot: Yes to restore OS1\n"
"No to restore OS2:\n"
" "
msgstr ""
"ET8500多引导:是还原OS1否还原OS2:\n"
" "

#: ../src/ImageManager.py:466
#, fuzzy
msgid "ET8500 image restore"
msgstr "ET8500镜像还原"

#: ../src/Multibootmgr.py:71
msgid "Empty slot"
msgstr "空分区"

#: ../src/SoftcamManager.py:374
msgid "Enable frozen check"
msgstr "启用冻结检查"

#: ../src/SoftcamManager.py:174
msgid "Enable startup"
msgstr "启用启动"

#: ../src/SwapManager.py:270
#, fuzzy
msgid "Enable swap at startup"
msgstr "启动时启用SWAP"

#: ../src/BackupManager.py:1103 ../src/ImageManager.py:652
msgid "Enough retries, delaying till next schedule."
msgstr "重试次数足够,请延迟到下一个计划."

#: ../src/Multibootmgr.py:38
msgid "Erase"
msgstr "擦除"

#: ../src/RestoreWizard.py:107
msgid "Exit the restore wizard"
msgstr "退出还原向导"

#: ../src/ImageManager.py:1435
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: ../src/IPKInstaller.py:90 ../src/IPKInstaller.py:109
msgid "Extra IPK's"
msgstr "额外IPK"

#: ../src/BackupManager.py:723
msgid "Finishing restore, your receiver go to restart."
msgstr ""

#: ../src/ImageManager.py:154
msgid "Flash"
msgstr "刷写"

#: ../src/ImageManager.py:462
msgid "Flash image unzip successful."
msgstr "刷写镜像解压成功."

#: ../src/SoftcamManager.py:265 ../src/SoftcamManager.py:322
msgid "Found non-standard softcam, trying to start, this may fail."
msgstr "发现非标准softcam,尝试启动,可能失败."

#: ../src/ImageManager.py:271
msgid "Free space:"
msgstr "可用空间:"

#: ../src/ImageManager.py:288
msgid "From which image library do you want to download?"
msgstr ""

#: ../src/ui.py:62 ../src/ui.py:73 ../src/ui.py:151
#, fuzzy
msgid "H9 SDcard Manager"
msgstr "H9 SD卡管理器"

#: ../src/ClientModeBox.py:522
msgid "HTTP port"
msgstr ""

#: ../src/ClientModeBox.py:521
msgid "Host"
msgstr ""

#: ../src/BackupManager.py:134 ../src/SoftcamManager.py:142
msgid "INFO"
msgstr ""

#: ../src/IPKInstaller.py:177
msgid "IPK installer"
msgstr "IPK安装程序"

#: ../src/ui.py:56 ../src/ui.py:65 ../src/ui.py:133
#, fuzzy
msgid "Image Manager"
msgstr "镜像管理器"

#: ../src/ImageManager.py:201 ../src/ImageManager.py:341
#: ../src/ImageManager.py:362 ../src/ImageManager.py:769
msgid "Image manager"
msgstr "镜像管理器"

#: ../src/ClientModeBox.py:487
msgid "Important: Do not enable OpenWebif authentication on server, neither in this Setup."
msgstr ""

#: ../src/SwapManager.py:128 ../src/SwapManager.py:268
msgid "Inactive"
msgstr "不活动"

#: ../src/SwapManager.py:287 ../src/SwapManager.py:353
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../src/H9SDmanager.py:37
msgid "Init SDcard"
msgstr "初始化SD卡"

#: ../src/H9SDmanager.py:38
msgid "Init USB/SDA1"
msgstr ""

#: ../src/H9SDmanager.py:50
#, fuzzy
msgid "Init Zgemma H9 SDcard - please reboot after use."
msgstr "初始化Zgemma H9 SD卡-使用后请重新启动."

#: ../src/H9SDmanager.py:72
msgid "Init Zgemma H9 USB/SDA1 - please reboot after use."
msgstr "初始化Zgemma H9 USB/SDA1卡-使用后请重新启动."

#: ../src/IPKInstaller.py:62 ../src/IPKInstaller.py:185
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../src/ui.py:66
msgid "Install IPK's from your tmp folder."
msgstr "从tmp文件夹安装IPK."

#: ../src/ui.py:57 ../src/ui.py:66 ../src/ui.py:136
#, fuzzy
msgid "Install Local Extension"
msgstr "安装本地扩展"

#: ../src/IPKInstaller.py:133
msgid "Install confirmation"
msgstr "安装确认"

#: ../src/plugin.py:187
msgid "Install extensions."
msgstr "安装扩展."

#: ../src/IPKInstaller.py:141
msgid "Installing..."
msgstr "正在安装...."

#: ../src/IPKInstaller.py:187
msgid "Invert"
msgstr "倒置"

#: ../src/IPKInstaller.py:93
msgid "It seems you have not setup an extra location. Please set it up in the Backup manager setup menu."
msgstr "似乎你没有设置额外的位置.请在'备份管理器设置'菜单中设置"

#: ../src/RestoreWizard.py:33
msgid "Let's define enigma2 once more"
msgstr ""

#: ../src/ui.py:50 ../src/MountManager.py:227 ../src/MountManager.py:446
#: ../src/ScriptRunner.py:52 ../src/BackupManager.py:122
#: ../src/BackupManager.py:834 ../src/BackupManager.py:932
#: ../src/BackupManager.py:979 ../src/ImageManager.py:157
#: ../src/ImageManager.py:1360 ../src/SoftcamManager.py:107
#: ../src/SoftcamManager.py:351 ../src/SoftcamManager.py:426
#: ../src/SoftcamManager.py:507 ../src/SoftcamManager.py:588
#: ../src/IPKInstaller.py:42 ../src/SwapManager.py:114
#: ../src/ClientModeBox.py:123 ../src/ClientModeBox.py:480
#: ../src/ClientModeBox.py:887
msgid "Lets define enigma2 once more"
msgstr ""

#: ../src/ImageManager.py:271
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ../src/BackupManager.py:133 ../src/ImageManager.py:155
#: ../src/SoftcamManager.py:141
msgid "MENU"
msgstr ""

#: ../src/ui.py:64
msgid "Manage settings backup."
msgstr "管理备份设置."

#: ../src/ui.py:67
msgid "Manage your devices mount points."
msgstr "管理设备装载点."

#: ../src/BackupManager.py:65 ../src/ImageManager.py:74
#: ../src/ClientModeBox.py:52
msgid "Monthly"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:236
msgid "Mount"
msgstr "安装"

#: ../src/ui.py:58 ../src/ui.py:67 ../src/ui.py:139
#, fuzzy
msgid "Mount Manager"
msgstr "安装管理器"

#: ../src/MountManager.py:330
#, python-format
msgid "Mount failed for '%s', error code = '%s'."
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:161 ../src/MountManager.py:265
#: ../src/MountManager.py:307 ../src/MountManager.py:325
#: ../src/MountManager.py:387
msgid "Mount: "
msgstr "安装: "

#: ../src/ui.py:73
msgid "Move Nand root to SD card"
msgstr "将Nand根移动到SD卡"

#: ../src/ImageManager.py:815 ../src/ImageManager.py:819
msgid "Moving to backup Location..."
msgstr "正在移动到备份位置..."

#: ../src/ImageManager.py:525
#, fuzzy
msgid "MultiBoot ERROR! - no STARTUP in boot partition."
msgstr "多重启动错误！-启动分区中没有启动."

#: ../src/ImageManager.py:470 ../src/ImageManager.py:1256
#, fuzzy
msgid "MultiBoot only able to restore this backup to MMC slot1"
msgstr "多引导只能将此备份还原到mmc slot1"

#: ../src/BackupManager.py:130 ../src/BackupManager.py:181
msgid "New backup"
msgstr "新备份"

#: ../src/ImageManager.py:206
#, fuzzy
msgid "New backupimage"
msgstr "新备份"

#: ../src/BackupManager.py:151 ../src/BackupManager.py:153
#: ../src/BackupManager.py:294 ../src/BackupManager.py:296
#: ../src/ImageManager.py:181 ../src/ImageManager.py:183
#: ../src/ImageManager.py:313 ../src/ImageManager.py:315
msgid "Next backup: "
msgstr "下一次备份: "

#: ../src/SoftcamManager.py:261
#, fuzzy
msgid ""
"No config files found, please setup Ncam first\n"
"in /etc/tuxbox/config/ncam"
msgstr ""
"找不到配置文件,请先设置Oscam\n"
"在 /etc/tuxbox/config中"

#: ../src/SoftcamManager.py:312
#, fuzzy
msgid ""
"No config files found, please setup Ncam first\n"
"in /etc/tuxbox/config/ncam."
msgstr ""
"找不到配置文件,请先设置Oscam\n"
"在 /etc/tuxbox/config中."

#: ../src/SoftcamManager.py:246
#, fuzzy
msgid ""
"No config files found, please setup Oscam first\n"
"in /etc/tuxbox/config/oscam"
msgstr ""
"找不到配置文件,请先设置Oscam\n"
"在 /etc/tuxbox/config中"

#: ../src/SoftcamManager.py:308
#, fuzzy
msgid ""
"No config files found, please setup Oscam first\n"
"in /etc/tuxbox/config/oscam."
msgstr ""
"找不到配置文件,请先设置Oscam\n"
"在 /etc/tuxbox/config中."

#: ../src/SoftcamManager.py:256
#, fuzzy
msgid ""
"No config files found, please setup Oscam-emu first\n"
"in /etc/tuxbox/config/oscam-emu"
msgstr ""
"找不到配置文件,请先设置Oscam\n"
"在 /etc/tuxbox/config中"

#: ../src/SoftcamManager.py:316
#, fuzzy
msgid ""
"No config files found, please setup Oscam-emu first\n"
"in /etc/tuxbox/config/oscam-emu."
msgstr ""
"找不到配置文件,请先设置Oscam\n"
"在 /etc/tuxbox/config中."

#: ../src/SoftcamManager.py:251
#, fuzzy
msgid ""
"No config files found, please setup Oscam-smod first\n"
"in /etc/tuxbox/config/oscam-smod"
msgstr ""
"找不到配置文件,请先设置Oscam\n"
"在 /etc/tuxbox/config中"

#: ../src/SoftcamManager.py:320
#, fuzzy
msgid ""
"No config files found, please setup Oscam-smod first\n"
"in /etc/tuxbox/config/oscam-smod."
msgstr ""
"找不到配置文件,请先设置Oscam\n"
"在 /etc/tuxbox/config中."

#: ../src/ClientModeBox.py:593
msgid "No devices found"
msgstr ""

#: ../src/ImageManager.py:1386
msgid "No images found on the selected download server...if password check validity"
msgstr ""

#: ../src/RestoreWizard.py:118 ../src/RestoreWizard.py:121
#, fuzzy
msgid "No, do not restore plugins"
msgstr "否,不还原插件"

#: ../src/RestoreWizard.py:111
#, fuzzy
msgid "No, do not restore settings"
msgstr "否,不还原设置"

#: ../src/MountManager.py:118 ../src/MountManager.py:120
#: ../src/MountManager.py:139 ../src/MountManager.py:408
#: ../src/BackupManager.py:77
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/Multibootmgr.py:37
msgid "Note: slot list does not show current image or empty slots."
msgstr "注意:分区列表不显示当前镜像或空分区."

#: ../src/BackupManager.py:692
msgid "Now skipping restore process"
msgstr "正在跳过还原过程..."

#: ../src/RestoreWizard.py:125
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../src/RestoreWizard.py:107
msgid "OK, to perform a restore"
msgstr "好,执行还原"

#: ../src/BackupManager.py:77
msgid "Only scheduled"
msgstr ""

#: ../src/ui.py:49 ../src/MountManager.py:226 ../src/MountManager.py:445
#: ../src/ScriptRunner.py:51 ../src/BackupManager.py:121
#: ../src/BackupManager.py:833 ../src/BackupManager.py:931
#: ../src/BackupManager.py:978 ../src/ImageManager.py:156
#: ../src/ImageManager.py:1359 ../src/SoftcamManager.py:106
#: ../src/SoftcamManager.py:350 ../src/SoftcamManager.py:425
#: ../src/SoftcamManager.py:506 ../src/SoftcamManager.py:587
#: ../src/IPKInstaller.py:41 ../src/RestoreWizard.py:32
#: ../src/SwapManager.py:113 ../src/ClientModeBox.py:122
#: ../src/ClientModeBox.py:479 ../src/ClientModeBox.py:886
msgid "OpenVision"
msgstr ""

#: ../src/plugin.py:205
msgid "Opkg"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:312
#, python-format
msgid "Partition: %s  Mount: %s unmounted successfully; if all partitions now unmounted you can remove device."
msgstr ""

#: ../src/ClientModeBox.py:527
msgid "Password"
msgstr ""

#: ../src/BackupManager.py:896
msgid "Please enter a folder that contains some packages."
msgstr "请输入包含某些包的文件夹."

#: ../src/SwapManager.py:319
msgid "Please select device to use as SWAP file location."
msgstr "请选择要用作交换文件位置的设备."

#: ../src/ClientModeBox.py:557
msgid ""
"Please wait while download is in progress.\n"
"Note: If you have parental control enabled on remote box, the local settings will be overwritten."
msgstr ""

#: ../src/RestoreWizard.py:157
msgid "Please wait while plugins restore completes..."
msgstr "插件还原正在完成,请稍候..."

#: ../src/ClientModeBox.py:569
msgid ""
"Please wait while scan is in progress.\n"
"This operation may take a while"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:237
msgid "Please wait while scanning for devices..."
msgstr "正在扫描设备,请稍候..."

#: ../src/RestoreWizard.py:211
msgid "Please wait while settings restore completes..."
msgstr "正在完成设置还原,请稍候..."

#: ../src/SoftcamManager.py:432
msgid "Please wait while starting\n"
msgstr "正在启动,请稍候\n"

#: ../src/SoftcamManager.py:513
msgid "Please wait while stopping\n"
msgstr "请稍候,正在停止\n"

#: ../src/ImageManager.py:447
msgid "Please wait while the flash prepares."
msgstr "正在准备,请稍候..."

#: ../src/RestoreWizard.py:145 ../src/RestoreWizard.py:150
msgid "Please wait while the system gathers information..."
msgstr "系统正在收集信息,请稍候..."

#: ../src/MountManager.py:489
msgid "Please wait."
msgstr "请稍候."

#: ../src/BackupManager.py:1285
msgid "Plugin listing failed - e. g. wrong backup destination or no space left on backup device."
msgstr "插件列表失败-例如备份目标错误或备份设备上没有剩余空间."

#: ../src/BackupManager.py:1167 ../src/BackupManager.py:1171
msgid "Preparing extra plugins..."
msgstr "正在准备额外的插件.."

#: ../src/IPKInstaller.py:188
msgid "Press OK to toggle the selection."
msgstr "按OK键切换选择."

#: ../src/H9SDmanager.py:35
msgid "Press appropiate Init to move Nand root to SDcard or USB."
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:345
#, python-format
msgid "Really use and mount %s as HDD ?"
msgstr ""

#: ../src/H9SDmanager.py:36
msgid "Reboot"
msgstr "Opnieuw opstarten"

#: ../src/BackupManager.py:447
msgid "Rebooting..."
msgstr "正在重新启动..."

#: ../src/ImageManager.py:390
#, python-format
msgid ""
"Recording(s) are in progress or coming up in few seconds!\n"
"Do you still want to flash image\n"
"%s?"
msgstr ""
"正在录制或几秒钟后即将录制!\n"
"你是否刷写镜像\n"
"%s?"

#: ../src/Multibootmgr.py:80
#, fuzzy, python-format
msgid "Removal of this slot will not show in %s GUI.  Are you sure you want to delete image slot?"
msgstr "删除此插分区不会显示在 %s GUI用户界面中. 确实要删除镜像分区 %s ?"

#: ../src/BackupManager.py:304 ../src/ImageManager.py:323
#: ../src/Multibootmgr.py:82 ../src/Multibootmgr.py:86
msgid "Remove confirmation"
msgstr "删除确认"

#: ../src/ImageManager.py:807 ../src/ImageManager.py:811
msgid "Removing temp mounts..."
msgstr "正在删除临时安装..."

#: ../src/ClientModeBox.py:533
msgid "Repeat how often"
msgstr "重复多久"

#: ../src/ui.py:51 ../src/MountManager.py:228 ../src/MountManager.py:447
#: ../src/ScriptRunner.py:53 ../src/BackupManager.py:123
#: ../src/BackupManager.py:835 ../src/BackupManager.py:933
#: ../src/BackupManager.py:980 ../src/ImageManager.py:158
#: ../src/ImageManager.py:1361 ../src/SoftcamManager.py:108
#: ../src/SoftcamManager.py:352 ../src/SoftcamManager.py:427
#: ../src/SoftcamManager.py:508 ../src/SoftcamManager.py:589
#: ../src/IPKInstaller.py:43 ../src/RestoreWizard.py:34
#: ../src/SwapManager.py:115 ../src/ClientModeBox.py:124
#: ../src/ClientModeBox.py:481 ../src/ClientModeBox.py:888
msgid "Report problems to:"
msgstr ""

#: ../src/SoftcamManager.py:169
msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

#: ../src/IPKInstaller.py:146
msgid "Restart GUI."
msgstr "重新启动GUI."

#: ../src/MountManager.py:420 ../src/MountManager.py:494
#, fuzzy
msgid "Restart receiver."
msgstr "重新启动GUI."

#: ../src/BackupManager.py:131
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: ../src/BackupManager.py:374
#, fuzzy
msgid "Restore confirmation"
msgstr "还原确认"

#: ../src/BackupManager.py:354
msgid "Restore only settings from this backup ?\n"
msgstr ""

#: ../src/BackupManager.py:135
#, fuzzy
msgid "Restore settings"
msgstr "是,恢复设置"

#: ../src/RestoreWizard.py:146 ../src/RestoreWizard.py:151
#: ../src/RestoreWizard.py:158 ../src/RestoreWizard.py:164
#: ../src/RestoreWizard.py:170 ../src/RestoreWizard.py:174
#: ../src/RestoreWizard.py:199 ../src/RestoreWizard.py:203
#: ../src/RestoreWizard.py:212 ../src/RestoreWizard.py:269
#: ../src/RestoreWizard.py:273 ../src/RestoreWizard.py:277
#: ../src/RestoreWizard.py:281 ../src/RestoreWizard.py:285 ../src/plugin.py:204
msgid "Restore wizard"
msgstr "还原向导"

#: ../src/BackupManager.py:403 ../src/BackupManager.py:407
#: ../src/BackupManager.py:411
msgid "Restoring backup..."
msgstr "正在还原备份..."

#: ../src/BackupManager.py:439 ../src/BackupManager.py:443
msgid "Restoring plugins, this can take a long time..."
msgstr "正在还原插件,这可能需要很长时间..."

#: ../src/BackupManager.py:431 ../src/BackupManager.py:435
msgid "Restoring plugins..."
msgstr "正在还原插件..."

#: ../src/BackupManager.py:472
msgid "Restoring settings, your receiver go to restart..."
msgstr ""

#: ../src/Multibootmgr.py:40
msgid "Retrieving image slots - Please wait..."
msgstr "正在检索镜像分区-请稍候..."

#: ../src/ScriptRunner.py:58
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: ../src/ui.py:68
msgid "Run your shell scripts."
msgstr "运行shell脚本."

#: ../src/MountManager.py:452 ../src/BackupManager.py:745
#: ../src/BackupManager.py:841 ../src/SoftcamManager.py:369
#: ../src/ClientModeBox.py:489
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../src/ClientModeBox.py:490
msgid "Scan"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:466
msgid "Scanned devices"
msgstr ""

#: ../src/ClientModeBox.py:530
#, fuzzy
msgid "Schedule sync"
msgstr "计划备份"

#: ../src/ui.py:59 ../src/ui.py:68 ../src/ui.py:142
#, fuzzy
msgid "Script Runner"
msgstr "脚本运行程序"

#: ../src/BackupManager.py:781
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../src/BackupManager.py:224 ../src/BackupManager.py:228
#: ../src/BackupManager.py:231
msgid "Select a backup to restore:"
msgstr "选择要还原的备份:"

#: ../src/IPKInstaller.py:113
msgid "Select a package to install:"
msgstr "选择要安装的软件包:"

#: ../src/ImageManager.py:1365
#, fuzzy
msgid "Select an image to download:"
msgstr "选择要为 %s 下载的镜像:"

#: ../src/BackupManager.py:832
msgid "Select extra packages folder"
msgstr "选择附加包文件夹"

#: ../src/BackupManager.py:742
msgid "Select files/folders to backup"
msgstr "选择要备份的文件/文件夹"

#: ../src/BackupManager.py:870
msgid "Select folder that contains plugins"
msgstr "选择包含插件的文件夹"

#: ../src/SwapManager.py:327
#, fuzzy
msgid "Select the swap file size:"
msgstr "选择交换文件大小:"

#: ../src/ImageManager.py:271
msgid "Select what you want to do"
msgstr ""

#: ../src/SoftcamManager.py:113
msgid "Select:"
msgstr "选择:"

#: ../src/ImageManager.py:771
msgid "Setting up..."
msgstr "正在设置..."

#: ../src/MountManager.py:234
msgid "Setup mounts"
msgstr "安装极轴"

#: ../src/MountManager.py:140
msgid "Size: "
msgstr "大小: "

#: ../src/MountManager.py:150
#, python-format
msgid "Size: %sGB"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:148
#, python-format
msgid "Size: %sMB"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:152
#, python-format
msgid "Size: %sTB"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:146
msgid "Size: unavailable"
msgstr ""

#: ../src/SoftcamManager.py:228
#, python-format
msgid "Softcam Setup [%s]"
msgstr ""

#: ../src/SoftcamManager.py:424
msgid "Softcam starting..."
msgstr "Softcam正在启动..."

#: ../src/SoftcamManager.py:505
msgid "Softcam stopping..."
msgstr "Softcam正在停止..."

#: ../src/SoftcamManager.py:664
msgid "SoftcamCheck"
msgstr "Softcam校验"

#: ../src/IPKInstaller.py:97
msgid "Sorry but that location does not exist or is not setup. Please set it up in the Backup manager setup menu."
msgstr "抱歉,该位置不存在或未设置.请在'备份管理器设置'菜单中进行设置."

#: ../src/BackupManager.py:568
msgid "Sorry the feeds are down for maintenance. Please try again later."
msgstr "抱歉,订阅源正在维护已关闭.请稍后再试."

#: ../src/RestoreWizard.py:163
msgid "Sorry the feeds are down for maintenance. Please try using Backup manager to restore plugins later."
msgstr "抱歉,订阅源正在维护已关闭.请稍后尝试使用备份管理器还原插件."

#: ../src/RestoreWizard.py:280
msgid "Sorry the feeds are down for maintenance. Please try using the Backup manager to restore plugins later."
msgstr "抱歉,订阅源正在维护已关闭.请稍后尝试使用备份管理器还原插件."

#: ../src/BackupManager.py:367 ../src/BackupManager.py:369
#: ../src/RestoreWizard.py:198 ../src/RestoreWizard.py:202
#, fuzzy
msgid "Sorry, but the file is not compatible with this kernel version."
msgstr "抱歉,文件与此镜像版本不兼容."

#: ../src/BackupManager.py:492
msgid "Sorry, but the restore failed."
msgstr "抱歉,还原失败."

#: ../src/SwapManager.py:321
msgid "Sorry, no physical devices that supports SWAP attached. Can't create SWAP file on network or fat32 file-systems."
msgstr "抱歉,没有支持交换连接的物理设备.无法在网络或fat32文件系统上创建交换文件."

#: ../src/ImageManager.py:891
#, fuzzy
msgid "Sorry, not enough free RAM found, and no physical devices that supports swap attached. Can't create SWAP file on network or FAT32 file-systems, unable to make backup."
msgstr "抱歉,找不到足够的可用RAM,并且没有支持交换连接的物理设备.无法在 网络或fat32文件系统上创建交换文件,无法进行备份."

#: ../src/ui.py:53 ../src/MountManager.py:230 ../src/MountManager.py:449
#: ../src/ScriptRunner.py:55 ../src/BackupManager.py:125
#: ../src/BackupManager.py:837 ../src/BackupManager.py:935
#: ../src/BackupManager.py:982 ../src/ImageManager.py:160
#: ../src/ImageManager.py:1363 ../src/SoftcamManager.py:110
#: ../src/SoftcamManager.py:354 ../src/SoftcamManager.py:429
#: ../src/SoftcamManager.py:510 ../src/SoftcamManager.py:591
#: ../src/IPKInstaller.py:45 ../src/RestoreWizard.py:36
#: ../src/SwapManager.py:117 ../src/ClientModeBox.py:126
#: ../src/ClientModeBox.py:483 ../src/ClientModeBox.py:890
msgid "Sources are available at:"
msgstr ""

#: ../src/SoftcamManager.py:165
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: ../src/BackupManager.py:1143 ../src/BackupManager.py:1147
msgid "Starting..."
msgstr "启动...."

#: ../src/SwapManager.py:127
msgid "Status:"
msgstr "状态:"

#: ../src/SoftcamManager.py:168
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../src/ClientModeBox.py:523
msgid "Streaming port"
msgstr ""

#: ../src/ui.py:60 ../src/ui.py:69 ../src/ui.py:145
#, fuzzy
msgid "Swap Manager"
msgstr "H9 SD卡管理器"

#: ../src/SwapManager.py:286
#, fuzzy
msgid "Swap file not found. You have to create the file before you try to activate it."
msgstr "找不到交换文件,您必须先创建文件,然后再尝试激活它."

#: ../src/SwapManager.py:123
#, fuzzy
msgid "Swap place:"
msgstr "交换地点:"

#: ../src/SwapManager.py:125
#, fuzzy
msgid "Swap size:"
msgstr "交换大小:"

#: ../src/IPKInstaller.py:103 ../src/IPKInstaller.py:111
msgid "Temp folder"
msgstr "临时文件夹"

#: ../src/BackupManager.py:1248
msgid "The backup location does not have enough free space."
msgstr "备份位置没有足够的可用空间."

#: ../src/ImageManager.py:853
msgid "The backup location does not have enough free space.\n"
msgstr "备份位置没有足够的可用空间.\n"

#: ../src/MountManager.py:418 ../src/MountManager.py:492
#, fuzzy
msgid ""
"The changes need a system restart to take effect.\n"
"Restart your receiver now?"
msgstr ""
"这些更改需要重新启动系统才能生效.\n"
"现在重新启动 %s %s?"

#: ../src/BackupManager.py:224
#, fuzzy
msgid "The chosen location does not exist, using."
msgstr "所选位置不存在,使用/media/hdd."

#: ../src/BackupManager.py:257 ../src/ImageManager.py:281
msgid "There is a problem with this device. Please reformat it and try again."
msgstr "这个设备有问题.请重新格式化并重试."

#: ../src/BackupManager.py:306 ../src/ImageManager.py:325
msgid "There is no backup to delete."
msgstr "没有要删除的备份."

#: ../src/BackupManager.py:346
msgid "There is no backup to restore."
msgstr "没有要还原的备份."

#: ../src/ImageManager.py:442
msgid "There is no image to flash."
msgstr "没有要刷写的镜像."

#: ../src/MountManager.py:346 ../src/MountManager.py:392
#, fuzzy
msgid "This Device is already mounted as HDD."
msgstr "此设备已经安装为硬盘驱动器."

#: ../src/ClientModeBox.py:532
#, fuzzy
msgid "Time of sync to start"
msgstr "备份开始时间"

#: ../src/ClientModeBox.py:638
msgid "To apply new settings, you need to restart GUI your STB. Do you want restart it now?"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:161
msgid "Type: "
msgstr "类型: "

#: ../src/MountManager.py:235
#, fuzzy
msgid "Unmount"
msgstr "卸载"

#: ../src/ImageManager.py:476
#, python-format
msgid ""
"Unzip error (also sent to any debug log):\n"
"%s"
msgstr ""
"解压缩错误 (因此发送到任何调试日志):\n"
"%s"

#: ../src/MountManager.py:487
msgid "Updating mount locations..."
msgstr "正在更新安装位置..."

#: ../src/BackupManager.py:207
#, fuzzy
msgid "Use Mount Manager Please"
msgstr "安装管理器"

#: ../src/ImageManager.py:252
msgid "Use Mount Manager and press green setup mounts"
msgstr ""

#: ../src/MountManager.py:267
msgid "Use as HDD"
msgstr "用作硬盘驱动器"

#: ../src/ClientModeBox.py:528
#, fuzzy
msgid "Use remote HDD"
msgstr "用作硬盘驱动器"

#: ../src/ClientModeBox.py:529
msgid "Use remote timers"
msgstr ""

#: ../src/Multibootmgr.py:36
msgid "Use the cursor keys to select an installed image and then Erase button."
msgstr "使用光标键选择已安装的镜像,然后单击'擦除'键."

#: ../src/ui.py:70
msgid "Use this box as a client of a server."
msgstr ""

#: ../src/BackupManager.py:179 ../src/BackupManager.py:329
#: ../src/BackupManager.py:380 ../src/ImageManager.py:204
#: ../src/ImageManager.py:359
msgid "View progress"
msgstr "查看进度"

#: ../src/BackupManager.py:120 ../src/plugin.py:206
#, fuzzy
msgid "Vision Backup Manager"
msgstr "ViX备份管理器"

#: ../src/BackupManager.py:966
#, fuzzy
msgid "Vision Backup manager logs"
msgstr "ViX备份管理器"

#: ../src/ClientModeBox.py:120 ../src/ClientModeBox.py:478
#: ../src/ClientModeBox.py:893 ../src/plugin.py:211
msgid "Vision Client Mode Box"
msgstr ""

#: ../src/ui.py:46 ../src/plugin.py:93 ../src/plugin.py:193
msgid "Vision Core"
msgstr ""

#: ../src/RestoreWizard.py:28
#, fuzzy
msgid "Vision Core Restore Wizard"
msgstr "退出还原向导"

#: ../src/H9SDmanager.py:34
#, fuzzy
msgid "Vision H9 SDcard Manager"
msgstr "H9 SD卡管理器"

#: ../src/ImageManager.py:148 ../src/plugin.py:207
#, fuzzy
msgid "Vision Image Manager"
msgstr "ViX镜像管理器"

#: ../src/MountManager.py:225 ../src/plugin.py:208
#, fuzzy
msgid "Vision Mount Manager"
msgstr "ViX安装管理器"

#: ../src/Multibootmgr.py:34
#, fuzzy
msgid "Vision MultiBoot Image Manager"
msgstr "多引导映像管理器"

#: ../src/IPKInstaller.py:40
msgid "Vision Opkg Install"
msgstr ""

#: ../src/plugin.py:210
#, fuzzy
msgid "Vision SWAP Manager"
msgstr "ViX交换管理器"

#: ../src/ScriptRunner.py:50 ../src/plugin.py:209
#, fuzzy
msgid "Vision Script Runner"
msgstr "ViX脚本运行程序"

#: ../src/plugin.py:198
#, fuzzy
msgid "Vision Script runner"
msgstr "ViX脚本运行程序"

#: ../src/SoftcamManager.py:105 ../src/plugin.py:112 ../src/plugin.py:196
#, fuzzy
msgid "Vision Softcam"
msgstr "Softcam"

#: ../src/SoftcamManager.py:586
msgid "Vision Softcam logs"
msgstr ""

#: ../src/SoftcamManager.py:349
msgid "Vision Softcam setup"
msgstr ""

#: ../src/SwapManager.py:112
#, fuzzy
msgid "Vision Swap Manager"
msgstr "ViX备份管理器"

#: ../src/SwapManager.py:332
#, fuzzy
msgid "Wait please while creating swap file..."
msgstr "正在创建交换文件,请稍候..."

#: ../src/SoftcamManager.py:195
msgid ""
"Wait please while scanning\n"
"for softcam's..."
msgstr ""
"正在扫描softcam\n"
"请稍候..."

#: ../src/SwapManager.py:157
msgid "Wait please while scanning..."
msgstr "正在扫描,请稍候..."

#: ../src/MountManager.py:344
msgid "Warning, this device is used for more than one mount point!\n"
msgstr ""

#: ../src/BackupManager.py:65 ../src/ImageManager.py:74
#: ../src/ClientModeBox.py:52
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: ../src/RestoreWizard.py:117 ../src/RestoreWizard.py:120
#, fuzzy
msgid "Yes, to restore plugins"
msgstr "是,恢复插件"

#: ../src/RestoreWizard.py:111
#, fuzzy
msgid "Yes, to restore settings"
msgstr "是,恢复设置"

#: ../src/ImageManager.py:444
msgid "You have decided not to flash image."
msgstr "是否退出刷写镜像."

#: ../src/SwapManager.py:352
#, fuzzy
msgid "You have to create a swap file before trying to activate the autostart."
msgstr "在尝试启动自动启动之前,必须创建一个交换文件."

#: ../src/MountManager.py:377
#, python-format
msgid ""
"You may have to press red button again.\n"
"Use %s as HDD ?"
msgstr ""

#: ../src/RestoreWizard.py:272
#, fuzzy
msgid "Your receiver could not connect to the plugin feeds at this time. Please try using the Backup manager to restore plugins later."
msgstr "您的 %s %s 此时无法连接到插件源.请稍后尝试使用备份管理器还原插件."

#: ../src/ImageManager.py:627
#, fuzzy
msgid ""
"Your receiver is about to create a full image backup, this can take about 6 minutes to complete.\n"
"Do you want to allow this?"
msgstr ""
"您的 %s %s 将要创建完整映像备份,这可能需要大约6分钟 才能完成.\n"
"现在开始吗?"

#: ../src/BackupManager.py:1078
#, fuzzy
msgid ""
"Your receiver is about to run a backup of your settings and to detect your plugins.\n"
"Do you want to allow this?"
msgstr ""
"您的 %s %s 将运行设置备份并检测您的 插件.\n"
"现在开始吗?"

#: ../src/BackupManager.py:559
#, fuzzy
msgid "Your receiver is not connected to a network. Please check your network settings and try again."
msgstr "您的 %s %s 未连接到网络.请检查网络设置 并重试."

#: ../src/RestoreWizard.py:268
#, fuzzy
msgid "Your receiver is not connected to a network. Please try using the Backup manager to restore plugins later when a network connection is available."
msgstr "您的 %s %s 未连接到网络.请稍后在网络连接可用时尝试使用 备份管理器还原插件."

#: ../src/BackupManager.py:577
#, fuzzy
msgid ""
"Your receiver is not connected to the Internet.\n"
"If restoring doesn't fix the problem, check your network settings.\n"
"Your network settings will be restored now from backup."
msgstr "您的  %s %s 未连接到Internet.请检查网络设置并重试."

#: ../src/RestoreWizard.py:169
#, fuzzy
msgid "Your receiver is not connected to the Internet. Please try using Backup manager to restore plugins later."
msgstr "您的 %s %s 未连接到Internet.请稍后尝试使用备份管理器还原插件."

#: ../src/RestoreWizard.py:276
#, fuzzy
msgid "Your receiver is not connected to the Internet. Please try using the Backup manager to restore plugins later."
msgstr "您的 %s %s 未连接到Internet.请稍后尝试使用备份管理器还原插件."

#: ../src/ui.py:54 ../src/MountManager.py:231 ../src/MountManager.py:450
#: ../src/ScriptRunner.py:56 ../src/BackupManager.py:126
#: ../src/BackupManager.py:838 ../src/BackupManager.py:936
#: ../src/BackupManager.py:983 ../src/ImageManager.py:161
#: ../src/ImageManager.py:1364 ../src/SoftcamManager.py:111
#: ../src/SoftcamManager.py:355 ../src/SoftcamManager.py:430
#: ../src/SoftcamManager.py:511 ../src/SoftcamManager.py:592
#: ../src/IPKInstaller.py:46 ../src/RestoreWizard.py:37
#: ../src/SwapManager.py:118 ../src/ClientModeBox.py:127
#: ../src/ClientModeBox.py:484 ../src/ClientModeBox.py:891
msgid "https://github.com/OpenVisionE2"
msgstr ""

#: ../src/ui.py:52 ../src/MountManager.py:229 ../src/MountManager.py:448
#: ../src/ScriptRunner.py:54 ../src/BackupManager.py:124
#: ../src/BackupManager.py:836 ../src/BackupManager.py:934
#: ../src/BackupManager.py:981 ../src/ImageManager.py:159
#: ../src/ImageManager.py:1362 ../src/SoftcamManager.py:109
#: ../src/SoftcamManager.py:353 ../src/SoftcamManager.py:428
#: ../src/SoftcamManager.py:509 ../src/SoftcamManager.py:590
#: ../src/IPKInstaller.py:44 ../src/RestoreWizard.py:35
#: ../src/SwapManager.py:116 ../src/ClientModeBox.py:125
#: ../src/ClientModeBox.py:482 ../src/ClientModeBox.py:889
msgid "https://openvision.tech"
msgstr ""

#: ../src/ImageManager.py:533
#, python-format
msgid ""
"ofgwrite error (also sent to any debug log):\n"
"%s"
msgstr ""

#: ../src/ImageManager.py:407 ../src/ImageManager.py:426
#, python-format
msgid "slot%s - %s"
msgstr "分区%s - %s"

#: ../src/Multibootmgr.py:72
#, python-format
msgid "slot%s - %s "
msgstr "分区%s - %s "

#: ../src/ImageManager.py:407 ../src/ImageManager.py:426
#, python-format
msgid "slot%s - %s (current image)"
msgstr "分区%s - %s (当前镜像)"

#: ../src/MountManager.py:119 ../src/MountManager.py:140
msgid "unavailable"
msgstr "不可用"
